LEGO同樂會

大家有玩lego嘅一齊傾下計！交流吓心得

我本身玩開marvel，鐘意儲iron man ! 有冇巴絲係同好？

好似有個post 專講lego

係咩，sorr